有無人識做條asgs

歷年pastpaper都未見過 睇黎考許局要趕絕操pp

不過可惜其他太易 無90%唔使諗有5

即係咩 ASGS?

乜撚野係考許局呀大陸仔?
搞好你張入台證先做asgs啦

應該速成出錯字姐

呢題有少少翻炒1980第9題a-c
有操過應該會識
難在最後果part係al玩法
係dse黎講係新題型
冇見過應該幾難唸到 應該死好多人

已經走火入魔

死撚開啦大陸仔 屌你老母
讀乜撚野書呀 幫你老母執骨啦臭閪

歷年最易